屌佢老母羅智光叫人唔好去集會

條撚樣唔撚同班狗講要中立?出撚埋晒呢D on9信俾全部人，屌你老母啦!!
我就照去，仲帶埋頭盔返工，吹呀

行政中立 =/ 政治中立

IQ160